狗鐵2次撞車開左記招交待？

咁嚴重